呢條女＄400已經屌打好多嗰啲所謂嘅ptgf

今日見到嗰啲post 咩＄3000傾電話＄2000睇戲＄1000做愛唔錫唔俾摸，真係痴撚線
最搞笑係真係見到有好多人去幫襯，喺香港地好塊閪係真係唔同
唔撚講以為香港啲女仔塊閪鑲金，港女就是這樣練成的
香港男仔真係好撚on9

依件就350，靚就唔靚架啦，但係好撚過比兩千蚊出嚟同啲港女睇戲囉

D相p到咁
學生妹好似好d

樓主

有幾檔掉左包嫁

同埋開得樣多數係7仔

好快換人嫁喇

冇叫過雞唔知
個maim point係比＄2000同人睇戲都唔拎＄500出嚟同人屌

6尺2吋？
打錯咋下話

Btw

你個topic說得很對

嗰啲ptgf又何嘗唔係

有個6呎2

巴打有經驗咁喎
去叫一次問佢攞WeChat溝佢有冇可能
真心真心好奇問下，人在外國

我諗應該五尺二打錯

咩係bm

Body massage 冇叫過唔係好清楚

屌下就好

最忌沉船

做私家雞 講笑

咩係7仔？ 周圍都有？

用對波推你全身

黎港7日

4台好多p圖假相

我見ptgf 都有好多

7日鮮

141的服務態度是否比ptgf好？
ptgf賣點是港女、後生、可能乾淨d？

乾唔乾淨又點
摸你都冇得摸

百家應百貨
有人鍾意俾貴啲玩陀地
你理得人俾得起ptgf

服務態度我諗七日鮮應該會更好，有睇場望住
港女嘅態度就眾所周知

不過乾淨啲就港女勝

以上個人意見

又啱

都係大家討論下姐

人地ptgf賣點係女友感覺呀

141果啲仲錢錫身

喂 如果真係6"2真係有興趣喎

點為之掉咗包？ching有冇試乖乖？

樓主信141 d圖

入房嗰陣靚，沖完涼出來換咗個阿婆

pish

未實戰過冇資格出聲
啲圖假唔晒

變左雞蟲post

心水清

啲港女Instagram嗰啲相味又係咁

好肯定樓主未叫過雞

真係無吖

400的確有好多正雞 去洗轉樓 大把女屌打班援交妹

搵啲驗證左既1000$都抵啦

就算唔正都唔係問題
問題係拎兩三千蚊傾個電話睇套戲

好過嗰啲港女公主

為求一洩141應該乾手淨腳、直接方便
要女友feel才ptgf但性價比低

成日人工俾左你就為左同你行街睇戲?
唔屌西不如早D抖下啦

毒龍鑽係奶屎眼 ?

上水果個，冇開門

PS是正常吧

屌你老母打

比佢抱住黎屌

隻腳長到

成個關羽咁高
比佢抱住當關刀舞

屌

$1200屌俄妹

係假唔晒,十成有一成都係假唔晒既

一般貨色

俄妹都只係1200 個幾個靚妹都夠膽幾千蚊

比千二食俄妹好過啦

唔好食俄妹
聽一個大陸佬講係特務黎
落黎用個西偷你亞洲人dna做實驗

我600都食到哈薩克mix大陸東北 跳舞老師 又高又腰幼又白滑 全程幾好服務 又識英文
港女做雞要求都過人

大把hg都係一千樓下
點解要比1000蚊同個大波妹傾電話 痴撚線

6呎二

七日鮮

明白 學到生字

其實咩叫$400全套
無知仔唔識嘢

識玩一定返大陸玩 大把後生索女 服務好香港雞10倍

求地址

含 咬lin 扑

同求

tg:

變左叫雞post

咩係7仔？求指教

西灣河條女啱啱幫襯過
真人同相都有七成似，個樣好過六七成港女
服務態度同質素都唔錯，有環保吹、唔西面
利申：打手爛JJ

想試，多唔多人？有冇得PM包膠

屌，變撚左叫雞post

益大陸雞都咪撚益班臭串港女

掃黃點算

上面不知幾興旺

掃黃？笑料一則

認真咩Ching
萬一遇到點算

驚 咪玩口爆 一定唔會捉 300人仔 1個鐘 後生女

雞就雞啦
ptgf 不知所謂

邊個場?

掃黃又點?
香港叫雞唔犯法
響大陸就大拎樂

邊度有 請PM

一上深圳 大撚把

xxx會所 當然有d高質有d低質

依d P到無朋友

難道ptgf又冇P?

帶路

問乜春 唔識上清樓po爬文啦

ON9 仔 知唔知咩叫神秘房？

佢應該講緊有啲巴打蚊嗰啲基本野姐
例如全套，七仔，所以先叫人

巴打
用件大波hg同你交換好冇

有冇地址
最多比返件大波妹比巴打

+1

青頭仔無知想問下
點解d雞價錢比起港女平咁多
霸住間房唔洗俾租俾水電煤咩

人地全職係間房做雞 應該好多客仔 又唔會好似ptgf 咁簡客
1個400 一日做 2 3 個已經夠比租比水電煤布餘喇

唔明可以問我

利申

400人以上斬

有冇後生好服務介紹

拎呢d相j
樓主一定係青頭

有無沉過船？有無雞溝過你？

你不如話係外星人啦kai子

巴打有冇分享下？

分分鐘係件豬西用假相

俾幾百元明買明賣 都好過班ptgf又要做雞又要拎貞節牌坊又要多要求
屌啲洗女真係麻撚煩

正解

Btw 400dup個dup係解咩

圖呢？